joe hart究竟發生左咩事

痴撚線上季比件北韓仔射入完
呢幾日熱身賽又比個大陸仔入左波
發生咩事

問西咸條後防

AAAAAAAAAAAAAAAAA! Give me the fucking ball

俾奇雲道義射完